[whatsapp gp] 90’s 吹水活動gp

無論係返工定讀緊書都好
想識多D朋友 / 放假有人陪下，
都可以入黎一齊圍爐
活動自己搞，通常都有人Join
食飯 / 睇戲 / board game / 行山 / 打波 ect
唔限種類

*禁厹 / 娘娘 / 搵SP / 推銷 一發現有騷擾即踢*